原來今日死左3000隻牛

單睇牛證，最多新增街貨的收回區介乎28,400至28,490，而重貨區為28,100至28,199。恒指周四day low為28,094，意味重貨區經已K.O.，大戶屠牛大計可說一步到位。埋單計全日將3,059張相對期指張數的牛證消滅，食飽飽之後，大有機會又回復慢牛向上的原來趨勢。

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户28000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。27000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

食撚左3000張期咁肥
see you at 32000

出現了